跟住佛you 砌水仙

是咁的 今年得閒無事做
走左去年宵花市打工打兩日
邊到就唔講啦
目的都唔係想宣傳

因為好多人都會買水仙頭翻去
但又唔識砌喎
其實就好撚柒易
係咁易同大家講下

年宵工點搵

我剩係記得細個啲人話水仙有毒

首先一定要帶手套啦
因為水仙係強鹼黎
唔咁用手處理隻手會變到好乾燥乏味

然後就選翻個靚水仙
點先叫靚呢
就唔化睇佢大唔大舊既
買大舊定細舊主要係睇翻你個盤
係要睇佢生得平唔平均
最重要有幾多花蕾
正常水仙有6個以上
而手上依個係可遇不可求既8昌

Lm

尋日有個啊叔叫我啊姐
叫我幫佢搵d 8、9昌既水仙俾佢
我立即屌佢老母啊

留你老母食狗屎啦

利申 唔懮做

因為運貨過黎要省位
所以呢通常水仙d根都痴尻住曬
藕斷絲連既

如果你格硬分開佢地
係會立即比店員(即係我)
屌老母既
因為一整親d根就好易死、唔靚
有命你叫叫命根子嘛對不對

識人
多數請朋友、親戚多
最多fd搭fd
基本唔會公開請

當然
不過正常見到咁多根都唔會想放入口啦

咁應該點分開佢地呢？

正確做法係揸住佢地
上上下下左左右右咁扭下蚊下
佢地就會分開嫁啦

當然係要兩隻手啦

推下post

Push

成功分開左佢地之後
你會發現水仙身上有好多啡色既皮
就咁met左佢就得啦

其實d皮就好似洋蔥咁
met完會生翻出黎
外面個層都係會愈養愈啡的
所以你懶唔met都無問題

met完就靚曬

留名學野

你一來貨就浸好晒，你有冇開過箱？

我每年要界70盒，每盒十個

met完d皮之後
仲有d 無花蕾既草
如果想d花生得靚d
通常都會met左佢
但met唔met曬佢就自己睇心情啦

然最隨便搵多個水仙
高定低都無所謂
一樣高咪話平頭
一路順風囉
有高有低咪話有d層次感咁囉
簡單d咁講
大家都係亂塞

但通常單頭賣既會靚過入左盤既
因為入盤可以遮下d瑕疵

砌完加條絲帶就搞撚掂

同埋其實d水仙生定熟都無乜所謂
反正其實都一定過到年咁濟
係得d啊婆麻撚煩好執著

砌左一個上就
好快又賣q曬

以前要
不過好麻煩
買d浸好曬好過啦

黃色幾錢一盤?自己砌又慳幾多?

188好似
省少少囉
40蚊個水仙

講真唔好年年都買新盤
唔想或者唔識自己砌的話
就拎落去年宵市場比d人砌啦
搵d有賣單頭個d
唔好咁浪費嘛

留名學野~